如果你係因為今晚抗爭而無車返屋企

小弟雖然岩岩收工好攰，但對站在前線的你地，致最崇高的敬意，如果你因為咁而無車返屋企，我送你一程，希望為這兩個月的活動略盡綿力

sorry借位宣傳
幫手推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略